Windows Phone 介 面 抄 襲 iOS 證 據 確 鑿, 死 不 足 惜 !

近排睇到新聞話咩Windows Phone玩完, 支援終止乜乜乜
心諗未聽過咩係windows phone, google完之後發現同iOS 11好撚似!!!

Windows Phone:

iOS11 Control Centre:

根據維基百科:
Windows Phone初始版本推出日期: 2010年10月21日
iOS初始版本推出日期: 2007年6月29日

遲出過人地3年仲好意思玩抄襲 抵撚死

真心定假膠
Iphone os到ios6都係擬物化
去到ios7先轉平面化
Ios11今年先出，wp7 晨撚早已經係咁

邊間公司發明智能電話呀聰明仔?

當年笑鳩人廁所磚一格格，ios11咪一撚樣
Idog就出哂水係到吹奏

Ios11 係咪07年出啊柒頭？

Idog成日以為全世界抄佢
明明ios抄到最多cydia同其他os

假以時日idog又會話surface pro抄ipad pro

iOS每個version都係以初始版本為源頭develop出黎架啦
而加邊個OS面世先呀聰明人

今日一見果然人如其名，失敬失敬

如果無apple而加科技起碼退步一千年
而加全世界都抄緊apple呢個都係事實
不願面對

哈 哈 哈

果然唔用apple產品既人智商都特別低

痴線佬

講真，未試過睇完一個Post完全諗唔到覆乜好

你都算係另類天才

i am very thank you

連登需要有更多痴線佬

Symbian 都可以算係智能電話喎

唔算呀!

講真UI依d野其實黎黎去去都係咁上下，好難講話邊個抄邊個

唔覺得似喎

哦，所以呢？

樓主曲到自己柒下柒下咁

點解apple做唔到世界上最多人玩既game？

做唔到勁過bandai既模型生產？

費事搶人飯碗

用iPhone既人係唔會柒既
利申用iPhone

要binc

屌真係好撚核突

Blackberry

用真名上連登

好撚多真心膠
曲到圓都咁多傻仔真心左

係唔係抄都好個人覺得ios個ui好on9

Windows幾廿年前抄Mac個OS你又唔講下

到底係唔係笑鳩蘋果變柒
家陣真係難分真假

有冇人覺得樓主影衰緊apple用家

擺到明曲線，你地係咪咁撚蠢

Btw隔離post似乎搵緊樓主為連登凝造痴線既氣氛

一個post睇晒連登十個人入面有幾多個

ifan: 屌左再講

大家點解要同小朋友/假膠嘈

呢隻係真Idog定假idog

唔好太認真，佢都唔係第一次玩假膠

唔係第一次都玩得咁柒

請善用起底功能

似條春咩

Windows Mobile點計數先？

以事論事，一定唔係 Apple 囉！